［有片］網傳東莞一間廠辭退打暑期工的學生 學生工資維權遭警察鎮壓毆打

據說是廣東電白的學生暑期到東莞一家工廠打工解聘後，學生們針對工資問題進行和平維權，遭到大批東莞公安野蠻毆打。面對手無寸鐵和平請願沒有半點過激行為的學生，我厲害過居然棍棒相加，殘酷鎮壓，這毒手大清都沒下過。（下）

肯定大清都沒有過？

揚州十日，嘉定三屠

班蝗蟲肯定睇得啲19清宮愛情劇多，以為清朝人日日都係談情說愛爭女扑野啦

暑期工憑咩出糧 俾機會你學野仲嘈嘈閉

講得到

都未話班學生黎學野無交學費，

大膽！仲敢問公司出糧？

大陸機遇處處，香港學生應該好好把握

打壓手無寸鐵的學生，是中華人民共和國優良的傳統

唔打先係新聞

大灣區公司出唔起暑期工糧

出坦克嗰次都叫做和平解散啦
條公安棍算得係啲咩

點解呢排特別亂?

會屌返出嚟爭取權益嘅人轉頭

細細個就搞事,唔教訓下點打
警察無當場處決佢地已經好仁慈

咁少都拎出黎講 用棍遮又唔係璀淚彈 當年政府用完都覺無乜野 仲買架水炮車

一人偷你一蚊都破產

冇武器刀都冇一把學咩人企咁前

沒事兒 沒事兒

從呢一點可以睇得出, 香港警察 真係好有良心

點起碼香港人追糧果陣, 唔會比香港警察打
因為大家都係打工仔, 所以有同理心

大家以後唔好再屌香港警察了

其實中國每年都有 上千單 集會
主要係睇有冇人拍片, 再傳開去

不過多數都係好小事
例如,
幾百名工人 無糧出, 所以集會
幾百名村民間屋比政府拆左, 所以集會
之類

偶然就會發生 烏坎村事件, 鎮江老兵事件 呢D大單野

我警當然上警車或警局先慢慢同你玩啦